點解無人裝修建制狗屋企？

y

第一個梁振英
第二個何君堯

鬼

因為暴徒都係狗扮的

問警察啦要

湯渣好似住康樂園